感情台有5p係波台狗嘅propaganda

感情台根本就無5p, 全部都係波台狗講出黎轉移視線

浮雲兄

yes 基佬就大把

得濛係mk咋嘛

5p台教主現身！！！

幫我
不想活了

睇下上面一個5p字都無就知波台狗剩係識得怨黎好人

駁唔到就負評

負評顯得你更無知

死gay佬